頭痛左一個星期

個頭痛左一個星期 好辛苦 咩都做唔到

點解啊

我朋友之前都係咁 最後走左

仲有咩遺願可以講低
連登仔係唔會幫你達成

派少陣膠啦

真係驚左

我都唔知